妻子做特首，林生每日生活會點過？

日日去叫雞

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路屌)
6:00pm 放工約埋老婆, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

瞓得4個鐘，仲要日日射精

見到林鄭咁既樣都射得出

點會射唔出呀 我幾乎每日都射幾十億子孫比佢

特首老公係咪叫柒公？

個老婆日日比人屌

一日食得兩餐飯

7:00am 自己起身梳洗
7:30am 自己食早餐
8:00am 返工計數
12:00pm 自己lunch
1:00pm 繼續計數
8:00pm 自己晚飯
9:00pm OT計數
12am 自己上床訓

假設佢真係無偷食
有老婆=無老婆